搵幾多先夠搬出去自己住?

假設$6000租百零呎

其實自己負責到就得，睇你其他地方要用幾錢
少少地搵20k租6k都可以

6K租深水埗劏房?

6k

20000應該ok

自己住百零呎差唔多啦清

其實除左水電媒仲有咩雜費

上網plan 日常消耗用品